黃店 風扇

想買把韓國製Bluefeel風扇
搵咗陣都搵唔到黃店
想問下有無人知道邊到有?
或者有咩黃店有賣細把嘅風扇?

開冷氣

Gmarket